何志平下月再提堂 官指罪行嚴重有逃亡風險 不准保釋

民政事務局前局長何志平，在紐約被控行賄及洗黑錢案，仍被紐約當局扣押，有報道引述美國聯邦法院文件指，何志平下月二十日再提堂，而在星期一首次提堂當日，法院批出藥物治療許可，批准將藥物交給何志平。報道又指由於何志平控罪嚴重，而且並非美國公民，有逃亡風險，所以不准保釋。至於同案的塞內加爾前外長加迪奧，獲准以一百萬美元保釋外出，但要戴上電子腳鐐。

根據美國司法部的檢控書指，何志平涉嫌賄賂乍得總統代比及烏干達外長庫泰薩。乍得政府否認總統曾經接受賄款，指美國的指控是可恥及虛構。烏干達外交部亦否認庫泰薩涉及任何貪污行為，指庫泰薩與何志平的交往，是他之前出任聯合國大會主席時的公務接觸。

吳京仲唔去救人？

解放軍出動未

精嘅就快d 俾佢保釋 唔係到時戰狼劫獄棧美帝無面

定係去滅口

老共又柒出國際

超級聯繫人

紋緊地圖上身 準備去救人

咦，唔係塞內加爾條友唔受賄督佢嘅咩？

咁睇似乎係美國政府做嘢

肥平係咪攞特區護照？
中國駐美領事可唔可以探望肥平？

至於同案的塞內加爾前外長加迪奧，獲准以一百萬美元保釋外出

肥仔平就唔得

連非洲黑鬼都不如

1. 陶傑 $1000

何志平同志，永別喇！

雖遠必誅！！

中国護照呢？？

肥平應該入到去幾受歡迎，應該入面個個都挽留

肥仔波

馬暈呢

乜撚嘢片

萬能插

感動

800萬保釋又真係幾貴喎

戰狼要出手啦

吳京又可以拍片

戰狼去左邊

國家要出手未

係咪當年放棄美籍，美帝好小氣呀

人地話晒當時係一個國家外長
肥何嗰時連官都唔係

點比？

肥平有無攞居英權？

陰公豬，幾十歲人先食大肉腸，
爆菊花

有冇人知"何志平"響大陸變咗敏感詞未?

不是美國公民

香港正義聯盟呢？點解仲未去美國領事館示威嘅？

唔係話乜野背後有個強大嘅祖國嘅咩？

屌 痴撚線 宇宙通行證咩

肥平好似放棄咗張綠卡

又話乜野背後有個強大嘅祖國嘅？

想寫信俾FBI
要求動用水刑套取口供

我都係google出黎架咋

彈賓周會唔會人道d?

都係為咗肥平好

今次美國大禍啦

中美會否暗中角力

戰狼３題材已有！

中國肯對美國宣戰未

屌，啲中國人痴左邊條線

特區政府仲唔救人

呢個post竟然一個blocked user都冇

肥何係咪無曬護照個背出黎？

雖遠必誅
習總應該用核武威迫美國交還何志平

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

洗頭艇過唔過到太平洋

美國制嘅得, 中國制嘅應該唔得

冇人搵過何志平
人地非洲佬都出聲發惡

我想嘔

美國咁串 唔批遊客去美國等佢食屎

Merry Christmas

叫晒移咗民去美國嘅中國人返去啦, 包佢地樓價跌7成

返大陸 不了

當左係condom

係支那仲search唔search到何志平？

一出來
好易意外死亡

美國佬對佢咁好
其實等於保護緊佢

原來係咁嘅意思

Gadio本身係美國永久居民，肥平就自己交還綠卡兼幫共匪做野，唔比保釋都好合理

戰狼幾時去搞prison break???

其實係為佢好，等佢唔會被自殺。

一個condom又點保釋喎

肥平係咪唔記得帶中国護照呀?

入到去同啲毒販做超級聯系人啦！

口交部都未出

咁嘅陣勢，最少一星期落唔到床，半個月先行到

講真, 呢啲案唔係入硬, 無理由唔比人保釋

係法官知道你一定會離開美國

戰狼3之劫獄

怕佢坐洗頭艇逃走

千祈唔好跌番梘呀肥何
鬼佬嚟講亞洲人好緊是常識嘅

陳云根同TRUMP TRUMP 咁熟, 仲唔快d 救佢上線

口交部仲唔嚴正交涉?

美帝始終先係大佬

中共比黑鬼更不可信

支共特工都搞佢唔到

出咗嚟割蓆啦

😅

咪就係d打飛機片搞到美國佬覺得肥平有逃亡風險

出咗？

民政事務局前司長何志平被控洗黑錢罪，在紐約被捕，中國外交部發言人陸慷表示，他注意到有關報道，但不掌握具體情況，強調中國一向要求中國企業在國外合法經營，遵守當地法律法規。

口交部有冇發言

唔比肥平保釋，係咪驚佢出黎比人滅口？！

我都覺

五毛點睇何志平玩能源